1. Які способи JavaScript можна використовувати для створення та додавання нових DOM-елементів? document.createElement(tagname) / arentNode.appendChild / parentNode.insertBefore(newNode, referenceNode)(node) /  innerHTML
2. Опишіть покроково процес видалення одного елементу (умовно клас "navigation") зі сторінки. const nav = documentquerySelector('.navigation') if (nav) {
    nav.parentNode.removeChild(nav);
}
3. Які є методи для вставки DOM-елементів перед/після іншого DOM-елемента? append/prepend/ afterbegin / beforebegin/ beforeend/ afterend